你肯講我肯聽，入嚟講下你近況

屌緊閪

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

裸辭咗 幾迷惘

想請教一下樓主，星期日約左個女仔第一次見面，但食完飯佢返到屋企後就覆得一句WhatsApp,咁係咪代表我冇機會啦

反省得太遲，後悔以前做過嘅嘢，但永遠都冇得再返轉頭⋯

份工難頂？

奶咗

返工放工宅
黎緊WFH更加唔知有咩可以做

R 下水吹？問佢依家仲會唔會出街？

扮工
上youtubev學下嘢有冇得諗

份人比較懶

睇返幾年前同朋友wtsapp放負既對話
發覺自己完全無變
都係話自己係廢, 返工比人屌, 溝唔到女etc
呢幾年黎, 完全冇成長過
睇唔到希望

日日比人屌

剛剛被分手 對方好決絕

食屎師

識過第個

大把人失業 好多人陪你

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

呢一兩日我send左五六句，佢一句都冇覆我
睇嚟可以死心啦

你見左一次就鍾意人？

喺得交友app度識嘅，唔通出來就為左食飯咩
唔鍾意嘅仲出咩街，而家武肺咁嚴重

覺得好孤單

出之前有冇交換照片或者講過自己身高之類野？
一係外表唔啱
一係食飯果陣你做左d佢唔鍾意嘅野

係交友app識嘅大家都有相睇
唉，我估係自己太心急啦，傾左一個月度就約見面

你有冇請佢食飯？定aa？
其實一個月都算長

想追個女同事 但係佢幾內斂 whatsapp好多嘢講 但係面對面就好冷漠

佢離開呢到咁就差唔多一年...
好掛住佢 好想見佢
唔知幾時先可以再見到佢
大家從來都唔會facetime/skype
好想知佢做緊啲咩 最近有冇同邊個女仔發展緊
腦海裏會唔會有一瞬間閃過我呢個人

而我已經分不清 你是友情 還是錯過的愛情

Sor 突然叫春

我埋單，出到門口佢話俾返錢我，我話下次你請我碗食魚旦粉就ok la

放啲正能量同你開心share
今年2月裸辭後
今日收到offer
仲要係外國公司
待遇好過之前份狗工

食飯前一晚wts都仲有講有笑，食完之後就hea覆左一句就冇啦係咪我太認真反而令佢有壓力呢？
女人真係好奇怪，係交友app識嘅大家都想有進一步發展架啦，再加上而家疫情爆得咁勁都肯出來食飯我估佢都有意思嘅
奈何食完餐飯返到屋企就變左第二個人咁，hea覆一句就冇啦。屌，大家成年人啱嘅一句啱嘅兩句，講清講楚何必嘥大家時間

啱嘅一句唔啱嘅兩句

會唔會係你食飯嗰陣言談內容同舉止有嘢令佢覺得你唔ok
女仔好少會直接拒絕人，hea覆應該都無咩機會

係
下個啦

炒股贏左十幾萬
一個星期後倒輸6萬

整體食飯過程我自己覺得都愉快嘅，我有幫佢拎餐具佢又有夾我碟野食
唯一覺得唔理想嘅係講左個比較仆街笑話
就係話中左武肺嘅慈雲山人出左院都唔知行唔行到返屋企

個笑話我笑咗

咁都幾奇怪，照理個女仔肯應承你去食飯都係有啲意思嘅，佢又夾你啲嘢食咁睇落都幾受落啊如果係覺得唔ok應該會保持返啲距離

男人老狗做到咁婆媽好樣衰囉，我都好憎人咁樣嘥大家時嘅

就係R爆頭都諗唔明邊一步出左問題，最慘佢肯又講個死因係咩，當做下好心等我下次唔好重複犯錯

我個case都係個零月，你地曖昧半年男嘅都仲冇咩行動問吓佢究竟想點，而家咁嘅時勢touchwood 講句中左武肺都唔知仲有冇機會見

我報咗更返工但屋企人唔想我返因為而家武肺嚴重左，但我又想返下兼職搵下錢，而家唔知返唔返，好矛盾。。。

死因不明真係好難頂至少講完衰邊我知自己on9咗我認啊
不過女仔真係好少好少會講返衰咩可能驚比人鬧掛

有冇人。。。
啱啱同女朋友分手

唔關一個月事或者心急事既
點都好 愈早知結果 失敗成本愈低
交友app呢啲好平常 唔好太在意

你係好等錢洗？如果係讀緊書返下PT賺生活費嘅話不如唔好返啦一嚟屋企人擔心，二嚟個病真係好嚴重，一個唔覺意中咗，自己麻煩仲惹埋比屋企人
工幾時都有得返，健康重要啊

唔知點同老細講

報咗好多日？大概係返咩？
以前炒散可以直接話唔返就唔返不過我係久唔久先一次，平時又返得好密嘅
一兩日嘅咪搵啲藉口i.e. 病咗啊、屋企人病咗啊、臨時有事乜乜乜
好多日嘅或者可以直接講擔心武肺？佢炒你咪再搵過PT肯做唔驚無嘢做喎

最近轉左新工，仲適應緊
但係又唔知其實啱唔啱自己
我份人比較正經同認真，但係啲同事都好玩得
覺得自己好似格格不入咁但係又好想同佢哋friend啲！

如果再下一個都係咁死得不明不白嘅話，我諗應該要去大嶼山出家啦唔想同呢個塵世有咩瓜葛啦法號都諗埋，就叫「無明」

巴打其實幾幽默唔好咁灰啦，女咋嘛，香港無仲有好多地方有

外賣小食店 比左佢任編

就係唔知點解個天咁唔公平，mk仔玩玩下就有女埋身，我認真想搵老婆嘅冇人問津
Sorry 啊，係咁放負添

呢啲隨時都辭得啦唔洗咁擔心，不過早少少同老細講聲都好嘅

唔算放負啦，都係吹下水
不過呢個世界好似永遠都係好女仔要比賤男呃，好男仔又比港女飛
可能真係緣份未到

唔滿意現況 未知原因

冇人一帆風順，一次唔得就兩次，唔好比以前既失敗阻止到現在既你向前行既機會

因為感情問題想死

你幾歲呀 我唔會因為父母反對就唔做 自己感覺最重要

對方中唔中意你先？有feel咪試下囉 唔通成世自己一個咩

珍惜生命啊巴打

呢個世界越仆街越有得玩

由幾時開始？係家庭、工作、學業、社會方面有冇啦改變你好唔適應？通常都係呢啲原因

同個男仔曖昧 比佢呃左好多第一次 又係咁比假希望我 而家個ex搵番佢 真係覺得佢好賤格